西多士而家霉撚到連唐順興都介紹，幾時到錢大媽

介紹去東莞揼骨都未輪到錢大媽啦

幾時介紹深圳人民醫院
帶啤啤墜胎

錢大媽特約：西多士之窮L遊記

表妹（老牛聲）： 帶埋我

咪傻啦
以前拍片最多搵下YouTube 錢
而家拍開箱片、酒店staycation 直接搵廣告費
搵錢搵得更多

好撚好笑 介紹埋兩餸飯
不如遲下介紹埋二手飯

西多師

岩哂佢d 貧友仔